跟誰學集中討論區

有冇ching買左跟誰學
就到100蚊了

由27一路升到90

莊家股要拉爆空頭,等空頭自相殘殺平倉推高股價,莊家再自己慢慢出貨比呢班爆倉空頭

推 有冇人有入

呢隻真係引人沽空

去到14x又跌翻落黎
會唔會一個月內就爆？

星期一就見100啦

put佢老母

PUT GDS 可能仲快

咩股